# Третье домашнее задание: Сортировки  
## Дедлайн : 07.11.2019 23:59  
1) Доделать [сортировку слиянием](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.algo.2019/src/master/seminars/sem3/merge_sort.cpp), 
    которую мы начали писать на семинаре.  
    Добавить main, тестирующий функциональность написанной сортировки  
      
2) Написать реализацию быстрой сортировки. Чтобы вспомнить алгоритм можно посмотреть 
    [этот видос на youtube](https://www.youtube.com/watch?v=nJbU4wX3GcA)  
    Написать оптимизацию выбора опорного элемента как медиану из первого, среднего и последнего элементов массива  
    Добавить main, тестирующий функциональность написанной сортировки  

